Feel 到 英超有隊會歐聯出局

想4 支入8 強?
硬係有隊垃圾累人架啦.

yes
曼城比人反cup

無計啦

呼之欲出

拿,我無講呀.
廢時俾狗咬

今年英超隊有冇機會攞歐聯
疤拜無以前咁強
鍠直頭 16 郎

唔知呀, 我直覺話我知有隊垃圾英超隊會出局咋

咪係 曼城利記依兩隊咪累人啦

係啦, 鏝實俾人反杯了

熱獌晉級
你咁講不如直接話係鏝啦

鏝 俾人反杯4 球？

又係bin c post

咁唔通係利
利會出局 ?

首回合打和，唔算落後，唔識踢呀

睇來你睇好 鏝俾人反杯4 球,大機會過利贏拜哦

利主場都贏唔到拜
作客邊有得打

支持決賽MU v MC

你是否在平行時空？
鏝輸兩球出局

屌你老味樓豬肉酸到
直接開利狗名都唔敢做
咁私縮不如你咪撚抽啦垃圾

利狗自己彈出來認呀?

拜仁開始發力

唔係 係直接話你垃撚圾
今時今日 你上連登開個post「死利狗今晚出局啦垃圾」
大鳩把人撐你啦戇鳩

洗乜係到私私縮縮講埋啲圾垃說話
人地同你玩膠又問返人 唔通覺得曼城會輸

波台全部人鳩up自己係絲打唔會有人信 你話你係我實信
好難有男人咁撚肉酸

拜打唔起啦

想知有冇試過8強有4隊英超

試過4強3隊英超

傻系樓主 彈返入你老母個西度啦

總要有隊祭𣄃嘅

秒撚左

講到垃圾咁明顯同開名有咩分別呀

樓豬即刻深潛 巴打好球

抽水都抽到咁肉酸

ching好波!

突燈走出黎吠，仲驚咩比人咬呢

拎唔到冠8強同16強有咩分別

一撚定係鏝啦

4強又3英戰呂布(巴)

09年最後呂布贏

肉酸

佩雷斯主席有冇咁肉酸

直接開名咪得囉
成個女人咁 無撚用

未發生 靠尻估都拗一大餐

利物浦1000000000000000000000000%出硬線

連拉莫斯都走啦,無人可以阻止利記攞歐聯

莫拉達上連登？.？

巴塞出美斯的話幾個月輸波了喎

皇巴拜皇朝已經結束
而家係五代十國既時候
睇下邊隊新力軍有力問鼎今季歐聯

Topic都on99
得一隊冠軍，實有3隊出局架啦

金錢足球
首回合作客贏波
兩球反cup
邊隊附合條件

我都睇到r撚晒頭

到時英超隊過晒16 強 樓豬又會戴頭盔話講緊8 強

啱
都唔知點解上年班死利狗成鳩日笑我地暴聯16強出局

好波 樓主

好笑咪笑

連續兩年

一年獌軌阿
第二年獌軌痢

樓主走先 利狗好惡

仲有果年好似阿記8強係對利定車 big4全盛時期

夠唔夠利狗冇英超好笑🤭

實夠架
所以咪好笑

我覺得49000 16朗好笑啲

但嗰兩年3隊都攞唔到冠軍

如果下一圈同時4隊出哂局。
你話幾有歷史性呢。

利記實比人狂數 睇嚟係雙曼之爭

Uefa係時候保送一隊上4強

今年ajax

08獌贏軌呀 泰利射失12碼

樓主好似係怨迷 鬼打鬼?

你輸得咁撚柒梗係笑你啦

好撚想知邊隊累人

想g邊隊

哇樓主柒撚到

有樓豬燈一燈 冇隊會輸了

邊撚隊英超出局呀樓主

想知邊隊

係邊一隊

想g

邊隊英超球隊出左局？

啱啱起身邊撚隊呀喂?

樓主請回應！

唔通拜仁慕尼黑踢英超既

燈到

thx樓主

你老味開波前陰陰濕濕想抽水又帶哂頭盔咁款 乜撚野唔開名你好撚驚人推返上黎咩

特登入番個post黎恥笑既

樓豬柒到

真係好撚柒。。。

放心，4強再開po實冇死

係

好撚柒

樓主

四強再開post la

真係識d嘢喎